今日打機發現新地區對勇猛兵有優勢？！

打打下機發現呢個地圖有戶外鐵路路軌 仲佈滿細石頭

但事後好似會麻煩到npc清理

重覆打既時候，對家都會熟地形

以呢個範圍做中心去防守應該易啲玩？！

睇你點睇 都好易比人包